# Same as in version 5.0
msgid "Backing up your APT sources"
msgstr "备份您的APT源"

msgid "Please wait, this can take some time"
msgstr "请稍后，这将花费一些时间"

msgid "Installation is complete"
msgstr "安装完成"

msgid "Restoring your APT sources"
msgstr "还原您的APT源"

msgid "Finished"
msgstr "完成"

msgid "not installed"
msgstr "未安装"

msgid "installed"
msgstr "已安装"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failure"
msgstr "失败"

msgid "Install"
msgstr "安装 "

msgid "Are you sure you want to install %s?"
msgstr "您确定要安装 %s?"

msgid "Upgrade"
msgstr "更新 "

msgid "Are you sure you want to upgrade %s?"
msgstr "您确定要更新 %s?"

msgid "Default repositories"
msgstr "默认源"

msgid "Your APT sources were corrupted."
msgstr "您的APT源已被损坏。"

msgid "Your APT sources were not correctly restored after you last ran mintInstall. They now have been restored."
msgstr "在您最后一次运行mintInstall时，APT源无法正常存储,现已修复。"

msgid "Description:"
msgstr "说明："

msgid "Repositories:"
msgstr "软件源："

msgid "Packages:"
msgstr "软件包："

msgid "Status:"
msgstr "状态："

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Install new Software"
msgstr "安装新的软件"

msgid "Install applications with one click of the mouse"
msgstr "一键安装应用软件"

msgid "Go to the Linux Mint Software Portal"
msgstr "进入Linux Mint官方仓库"

msgid "Go to the Linux Mint repository"
msgstr "进入Linux Mint仓库"

msgid "Go to the Ubuntu repository"
msgstr "进入Ubuntu仓库"

msgid "Go to the GetDeb Portal"
msgstr "进入GetDeb官方仓库"

msgid "Search for a .mint application"
msgstr "搜索格式为.mint 的软件"

msgid "Search for a .deb package"
msgstr "搜索格式为.deb 的软件包"

msgid "Search"
msgstr "查找"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "reviews"
msgstr "回复"

msgid "MB"
msgstr "M "

msgid "The screenshot for this application was not successfully downloaded. Click on refresh to fix the problem."
msgstr "这个程序的预览图下载失败。点击刷新按钮来解决这个问题。"

msgid "The mint file for this application was not successfully downloaded. Click on refresh to fix the problem."
msgstr "这个程序的mint文件下载失败。点击刷新按钮来解决这个问题。"

msgid "%d applications listed"
msgstr "%d 已列出的程序"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Application"
msgstr "程序"

msgid "Average rating"
msgstr "平均下载速度"

msgid "Reviews"
msgstr "回复"

msgid "Views"
msgstr "查看"

msgid "Added"
msgstr "发表于"

msgid "Score"
msgstr "得分"

msgid "Reviewer"
msgstr "查看人"

msgid "Rating"
msgstr "评价"

msgid "Review"
msgstr "回复"

msgid "Software manager for Linux Mint"
msgstr "Linux Mint 软件管理程序"

msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "The data used by mintInstall is corrupted or out of date. Click on refresh to fix the problem :"
msgstr "mintInstall的数据已失效或过期。请刷新来解决这个问题 :"

msgid "Downloading data for %s from %s"
msgstr "正在下载 %s ，来自 %s"

msgid "%d categories loaded"
msgstr "%d 分类已装载"

msgid "%d applications loaded"
msgstr "%d 程序已装载"

msgid "%d screenshots loaded"
msgstr "%d 预览图已装载"

msgid "%d reviews loaded"
msgstr "%d 回复已装载"

msgid "All applications"
msgstr "全部程序"

msgid "Visit"
msgstr "访问"

msgid "Search:"
msgstr "查找:"

msgid "Added:"
msgstr "发表于:"

msgid "License:"
msgstr "许可证:"

msgid "Size:"
msgstr "大小 :"

msgid "Views:"
msgstr "查看 :"

msgid "Average rating:"
msgstr "平均下载速度 :"

msgid "Refreshing mintInstall"
msgstr "刷新 mintInstall"

msgid "Please wait, this operation can take a while"
msgstr "请稍候，正在处理"

# Introduced in version 5.1
msgid "Versions"
msgstr "版本"

msgid "Please refresh mintInstall by clicking on the Refresh button"
msgstr "请点击“刷新”按钮来刷新。"

msgid "Repository"
msgstr "软件仓库"

msgid "Package"
msgstr "软件包"

msgid "Installed version"
msgstr "已安装版本"

msgid "Available version"
msgstr "可用的版本"

#Introduced in version 5.2
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入密码"

msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgid "Internet"
msgstr "互联网"

msgid "Accessories"
msgstr "附件"

msgid "Sound & Video"
msgstr "影音"

msgid "Office"
msgstr "办公"

msgid "Graphics"
msgstr "图像"

msgid "Programming"
msgstr "编程"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "System Tools"
msgstr "系统工具"

msgid "First person shooters"
msgstr "第一人称射击"

msgid "Turn-based strategy"
msgstr "回合制策略"

msgid "Real time strategy"
msgstr "即时策略"

msgid "Emulators"
msgstr "模拟器"

msgid "Simulation & racing"
msgstr "模拟赛车"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Web browsers"
msgstr "网页浏览"

msgid "Instant messengers"
msgstr "即时通信"

msgid "Internet Relay Chat"
msgstr "IRC网络聊天"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "P2P and torrent"
msgstr "P2P（点对点） 和 torrent"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "Text editors"
msgstr "文本编辑器"

msgid "Audio players"
msgstr "音频播放器"

msgid "Video players"
msgstr "视频播放器"

msgid "Burning tools"
msgstr "刻录工具"

msgid "Office suites"
msgstr "办公软件"

msgid "Collection managers"
msgstr "收藏管理"

msgid "Document viewers"
msgstr "文档查看器"

msgid "Finance"
msgstr "金融理财"

msgid "Word processors"
msgstr "文字处理"

msgid "Spreadsheets"
msgstr "电子表格"

msgid "Publishing"
msgstr "出版"

msgid "Graph and flowcharts"
msgstr "图像和图表"

msgid "Databases"
msgstr "数据库"

msgid "Mind mapping"
msgstr "心智导图"

msgid "2D"
msgstr "2 维"

msgid "Image viewers"
msgstr "图片查看器"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid "Scanning tools"
msgstr "扫描工具"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Desktop components"
msgstr "桌面组件"

msgid "Package management"
msgstr "软件包管理"

#Introduced in version 5.3
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Description"
msgstr "说明"

msgid "No results"
msgstr "没有找到"

#Introduced in version 5.4
msgid "Could not find package: %s"
msgstr "找不到软件包: %s"

#Introduced in version 5.5
msgid "Featured applications"
msgstr "常用软件"

msgid "These popular applications can be installed on your system:"
msgstr "可以安装这些常用软件 :"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "B"
msgstr " 字节"

msgid "KB"
msgstr "K "

msgid "GB"
msgstr "G "

msgid "More info"
msgstr "更多内容"

msgid "Website"
msgstr "网址"

msgid "Downloading data"
msgstr "正在下载数据"

msgid "Please wait, a screenshot is being downloaded for this application."
msgstr "请稍后，正在下载这个程序的预览图"
